% NOTE: In this file all the ToC entries are manually added because they
%       are unnumbered
\thispagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{section}{Εισαγωγή}
\section*{Εισαγωγή}
\subsection*{\tech{} Τεχνικές Λεπτομέρειες}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Τεχνικές Λεπτομέρειες}
\subsubsection*{Συγγραφή}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Συγγραφή}
Το τελικό PDF της εργασίας υλοποιήθηκε μέσω \LaTeX.
Η επεξεργασία του κειμένου πραγματοποιήθηκε με χρήση
του\ \href{https://www.vim.org/}{\vim{}}
\\
Το διάγραμματα Use Case και UML Interaction αναπτύχθηκαν στο \href{https://www.modelio.org/}{Modelio}.
\\
Το Zachman Framework, Class Diagram, WBS diagram έχουν αναπτυχθεί στο
\\
Τα διαγράμματα Gantt και όλα τα γραφήματα από το MS Project δίνονται στον φάκελο
Graphs/. Δεν τα συμπεριλάβαμε στο παρών αρχείο λόγου του εκτεταμένου όγκου τους.
\href{https://drawio-app.com/}{Drawi.o}
\subsection*{\question{} Εξηγήσεις για τον φάκελο παραδοτέου}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Εξηγήσεις για τον φάκελο παραδοτέου}
Κάθε ερώτημα της εργασίας αυτής απαντήθηκε στο παρών έγγραφο.
Τα οποιοδήποτε διαγράμματα/σχέδια/μοντελοποίησεις δίνονται από το αντίστοιχο
αρχείο στον κατάλογο \texttt{graphs/}.
\subsection*{\gitlab{} Αποθετήριο της εργασίας}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Αποθετήριο της εργασίας}
Μπορείτε να δείτε όλη την πρόοδο της εργασίας βηματικά και αναλυτικά
στο \color{blue}
\href{https://gitlab.com/nnis/analysis-and-design-info-systems}{Gitlab}
\color{black}μας.
\clearpage
